Title: Black Hearted Brother. Sowas wie eine Shoegaze-Supergroup
Date: 2013-08-08 11:26
Author: marvin
Category: Uncategorized
Tags: blackheartedbrother, music, seefeel, shoegaze, slowdive
Slug: black-hearted-brother-sowas-wie-eine-shoegaze-supergroup

![black-hearted-brother]({static}/images/black-hearted-brother.jpg)

Ich bekomme ja nicht genug von 90er Jahre Shoegaze. Gerade Slowdive tun
es mir immer wieder an. Immer wieder kann ich ihre Platten auflegen. Sie
werden einfach nicht langweilig. Was würde ich dafür geben sie mal Live
zu sehen. So wie es aussieht steht aber keine Reunion an. Nachrichten
gibt es aber dennoch: Ein Projekt aus Mitglieder von Seefeel und eben
Slowdive. Sie haben die Band "Black Hearted Brother" gegründet und
wollen im Oktober ein Album releasen. Den ersten Track gibt es jetzt
schon zuhören. Und was für ein Artwork...

<iframe width="100%" height="450" scrolling="no" frameborder="no" src="https://w.soundcloud.com/player/?url=https%3A//api.soundcloud.com/tracks/102178754&amp;auto_play=false&amp;hide_related=false&amp;show_comments=true&amp;show_user=true&amp;show_reposts=false&amp;visual=true"></iframe>

([via](http://www.brooklynvegan.com/archives/2013/08/members_of_slow.html?utm_source=feedburner&utm_medium=feed&utm_campaign=Feed%3A+BrooklynVeganFeed+%28brooklynvegan%29))

